msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: CommentLuv 2.8.9.8\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2011-06-12 18:43-0000\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: obugs <xeroncn@gmail.com>\n"
"Language-Team: @commentluv, Gianni Diurno <admin@comluv.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: ..\n"

#: ../commentluv.php:48
msgid "CommentLuv requires Wordpress 3.0 or newer."
msgstr "CommentLuv需要Wordpress3.0及以上版本。"

#: ../commentluv.php:48
msgid "Please Update!"
msgstr "请升级！"

#: ../commentluv.php:217
msgid "Please enter a URL and then click the CommentLuv checkbox if you want to add your last blog post"
msgstr "输入网址，然后点击CommentLuv前的复选框就可以分享你的最新博客文章。"

#: ../commentluv.php:218
msgid "Please use http:// in front of your url"
msgstr "确保网址前面有 http:// 字样"

#: ../commentluv.php:219
msgid "You need to visit your profile in the dashboard and update your details with your site URL"
msgstr "在控制板中个人设置页面更新你的网站的详细信息。"

#: ../commentluv.php:220
msgid "No info was available or an error occured"
msgstr "找不到信息或者出错。"

#: ../commentluv.php:243
msgid "Please wait"
msgstr "请耐心等待"

#: ../commentluv.php:243
msgid "Please check your inbox, an email will be sent to"
msgstr "邮件已经发送到您的邮箱，请查收"

#: ../commentluv.php:243
msgid "in the next few minutes with a confirmation link"
msgstr "接下来的几分钟会有一个确认链接"

#: ../commentluv.php:243
msgid "An error happened with the request. Try signing up at the site"
msgstr "请求出错。注册到这个网站试试看。"

#: ../commentluv.php:272
msgid "Your Wordpress install is missing the <strong>wp_commentmeta</strong> table!"
msgstr "您的Wordpress安装时<strong>wp_commentmeta</strong>表丢失！"

#: ../commentluv.php:272
msgid " CommentLuv cannot work without this table please see this wordpress forum post to learn how to add one ->"
msgstr "CommentLuv需要这个表才能使用，请参考wordpress论坛学习如何加入此表 ->"

#: ../commentluv.php:272
msgid "Missing wp_commentmeta table"
msgstr "wp_commentmeta表丢失"

#: ../commentluv.php:365
msgid "Twice Monthly"
msgstr "双月份"

#: ../commentluv.php:392
msgid "CommentLuv is enabled"
msgstr "CommentLuv可用"

#: ../commentluv.php:433
msgid "Show more posts"
msgstr "显示更多文章"

#: ../commentluv.php:523
msgid "I have only commented on this post"
msgstr "我刚只在这篇博文后评论了"

#: ../commentluv.php:526
msgid "If I had made more comments on this site, you would see more of my other posts here"
msgstr "如果我在这个网站进行了其他评论，那么这里会显示我的其他评论"

#: ../commentluv.php:551
msgid "User has not saved a description in their profile page"
msgstr "用户没有在个人设置页面保存描述"

#: ../commentluv.php:563
msgid "is the administrator of this site"
msgstr "是这个网站的管理员"

#: ../commentluv.php:565
msgid "is a registered member of my site"
msgstr "是这个网站的注册用户"

#: ../commentluv.php:568
#: ../commentluv.php:587
msgid "Clicks on this link on this comment"
msgstr "点击这个评论里的链接"

#: ../commentluv.php:568
#: ../commentluv.php:588
msgid "approved comments on this site"
msgstr "这个网站允许评论"

#: ../commentluv.php:568
#: ../commentluv.php:589
msgid "Some other posts I have commented on"
msgstr "我评论的其他博文有"

#: ../commentluv.php:568
msgid "Some of my other posts"
msgstr "我的其他博文"

#: ../commentluv.php:581
msgid "has not registered on this site"
msgstr "尚未注册到此网站"

#: ../commentluv.php:703
msgid "Could not get posts for home blog"
msgstr "不能从这个博客获取博文"

#: ../commentluv.php:759
msgid "If you are registered, you need to log in to get 10 posts to choose from"
msgstr "如果注册了CommentLuv，这里可以选择你的10篇文章"

#: ../commentluv.php:783
#: ../commentluv.php:1235
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: ../commentluv.php:788
msgid "recently posted"
msgstr "最近发布的文章"

#: ../commentluv.php:789
msgid "If you register as a user on my site, you can get your 10 most recent blog posts to choose from in this box."
msgstr "如果注册了我的网站，你从下面可以选择你的10篇最新的博客文章之一。"

#: ../commentluv.php:790
msgid "If this user had registered to my site then they could get 10 last posts to choose from when they comment and you would be able to see a list of their recent posts in this panel"
msgstr "注册用户在评论时可以从这个面板看到一个列表，显示他/她的最新10篇博客文章"

#: ../commentluv.php:971
msgid "Settings"
msgstr "是遏制"

#: ../commentluv.php:1010
msgid "No Posts Were Found!"
msgstr "找不到任何文章！"

#: ../commentluv.php:1050
msgid "There is a new version of Commentluv available, please upgrade by visiting this site"
msgstr "新版本的CommentLuv可用，访问官网以升级。"

#: ../commentluv.php:1053
msgid "Dismiss notice"
msgstr "忽略提示"

#: ../commentluv.php:1080
msgid "CommentLuv Settings v"
msgstr "CommentLuv设置v"

#: ../commentluv.php:1090
msgid "Important!"
msgstr "重要！"

#: ../commentluv.php:1090
msgid "Subscription Information"
msgstr "订阅信息"

#: ../commentluv.php:1095
msgid "CommentLuv 3.0 Premium is coming soon!"
msgstr "CommentLuv 3.0高级版即将推出！"

#: ../commentluv.php:1096
msgid "I promise not to sell your details or send you spam. You will ONLY receive emails about plugin updates."
msgstr "我保证不会泄露或者出售您的个人信息，不会发送垃圾邮件到您的邮箱。您只会受到插件的更新信息。"

#: ../commentluv.php:1099
msgid "There is a premium version of CommentLuv coming that will have much more control of how the plugin works as well as exclusive features like keyword name, inline registration and much much more!. Signup to find out as soon as it is ready"
msgstr "马上到来的新版本CommentLuv将会有更多的控制项，包括修改关键字、注册信息等等！赶紧注册以获取更新信息吧！"

#: ../commentluv.php:1102
msgid "You have already subscribed, if you have not received the verification within 12 hours, please click the button to resend or try the form at"
msgstr "你已经订阅，12小时内未收到验证信请重新点击按钮发送或者尝试提交表格在"

#: ../commentluv.php:1102
msgid "Resend Verification"
msgstr "重新发送验证"

#: ../commentluv.php:1104
msgid "Click to register now!"
msgstr "现在就点击注册吧！"

#: ../commentluv.php:1119
msgid "Primary Setting"
msgstr "主要设置"

#: ../commentluv.php:1119
#: ../commentluv.php:1153
#: ../commentluv.php:1212
#: ../commentluv.php:1268
#: ../commentluv.php:1299
msgid "Help Video"
msgstr "帮助视频"

#: ../commentluv.php:1123
msgid "Enable CommentLuv?"
msgstr "使用CommentLuv吗？"

#: ../commentluv.php:1124
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: ../commentluv.php:1125
msgid "No"
msgstr "否"

#: ../commentluv.php:1130
msgid "On Posts"
msgstr "文章"

#: ../commentluv.php:1131
msgid "On Pages"
msgstr "页面"

#: ../commentluv.php:1132
msgid "On Both"
msgstr "所有"

#: ../commentluv.php:1137
msgid "On by default?"
msgstr "默认开启吗？"

#: ../commentluv.php:1141
msgid "On for admin?"
msgstr "只为管理员开启吗？"

#: ../commentluv.php:1153
msgid "Appearance"
msgstr "界面"

#: ../commentluv.php:1157
msgid "Badge"
msgstr "CommentLuv标志"

#: ../commentluv.php:1158
msgid "Custom Image URL"
msgstr "自定义图像地址"

#: ../commentluv.php:1159
msgid "Use Text"
msgstr "使用的文字"

#: ../commentluv.php:1167
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: ../commentluv.php:1168
msgid "White"
msgstr "白色"

#: ../commentluv.php:1169
msgid "Black"
msgstr "黑色"

#: ../commentluv.php:1170
msgid "None"
msgstr "无"

#: ../commentluv.php:1187
msgid "Link to Commentluv?"
msgstr "允许链接到CommentLuv吗？"

#: ../commentluv.php:1194
msgid "Enable info panel?"
msgstr "使用信息栏？"

#: ../commentluv.php:1195
msgid "Info panel background color"
msgstr "信息栏背景颜色"

#: ../commentluv.php:1196
msgid "Info panel text color"
msgstr "信息栏文字颜色"

#: ../commentluv.php:1202
msgid "Example text and background color"
msgstr "示例文字和背景色"

#: ../commentluv.php:1212
msgid "Messages"
msgstr "消息"

#: ../commentluv.php:1219
msgid "Text to be displayed in the comment"
msgstr "评论中现实的文字"

#: ../commentluv.php:1222
msgid "[name] = The users name"
msgstr "[name]代表评论人名字"

#: ../commentluv.php:1222
msgid "[lastpost] = The last blog post link"
msgstr "[lastpost]代表最新文章及链接"

#: ../commentluv.php:1229
msgid "Message for unregistered user in the drop down box"
msgstr "下拉框中未注册用户的提示信息"

#: ../commentluv.php:1230
#: ../commentluv.php:1254
msgid "Message will not be shown if you do not have registrations enabled"
msgstr "如果这个博客不允许注册，那么消息不会显示。"

#: ../commentluv.php:1234
msgid "Your register link code"
msgstr "你的注册链接码"

#: ../commentluv.php:1244
msgid "You have NOT set your blog to allow registrations, you can do that in Settings/General"
msgstr "你的博客现在不允许注册，可以在通用设置里面改变。"

#: ../commentluv.php:1245
msgid "here"
msgstr "这里"

#: ../commentluv.php:1253
msgid "Message for unregistered user in the info panel"
msgstr "信息栏中的未注册用户信息"

#: ../commentluv.php:1268
msgid "Operational Settings"
msgstr "操作设置"

#: ../commentluv.php:1275
msgid "Who to give 10 last posts to choose from when they comment?"
msgstr "评论时允许谁选择10篇他/她的最新文章？"

#: ../commentluv.php:1276
msgid "Only Registered Members"
msgstr "只针对注册用户"

#: ../commentluv.php:1277
msgid "Everybody"
msgstr "所有人"

#: ../commentluv.php:1278
msgid "Nobody"
msgstr "不允许任何人"

#: ../commentluv.php:1285
msgid "Whose links should be dofollow?"
msgstr "哪些链接需要有follow属性？"

#: ../commentluv.php:1286
msgid "Only Registered Members Links"
msgstr "注册用户的链接"

#: ../commentluv.php:1287
msgid "Everybody gets dofollow links"
msgstr "所有人的链接"

#: ../commentluv.php:1288
msgid "Nobody gets dofollow links"
msgstr "不加入任何follow属性"

#: ../commentluv.php:1299
msgid "Technical Settings"
msgstr "高级设置"

#: ../commentluv.php:1299
msgid "Click to open technical settings"
msgstr "点击此处打开高级设置栏"

#: ../commentluv.php:1306
msgid "Please check the help video for this section before changing settings"
msgstr "改变设置之前看一下这个演示视频"

#: ../commentluv.php:1307
msgid "In most cases, you will NOT need to change the settings in this box unless you have a custom comment form, template or you are using minifying or caching plugins"
msgstr "大多数情况下，这些设置不需要改变。除非您使用了自定义的评论格式、模板或者博客用到了缓存或Minify（优化css）的插件"

#: ../commentluv.php:1312
msgid "Compatibility"
msgstr "兼容性"

#: ../commentluv.php:1316
msgid "Use manual insert of badge code?"
msgstr "手动插入CommentLuv代码吗？"

#: ../commentluv.php:1320
msgid "Enable minifying compatibility?"
msgstr "兼容Minify（优化css）吗？"

#: ../commentluv.php:1321
msgid "For caching plugins (places localized code in footer)"
msgstr "针对缓存插件（在footer添加本地代码）"

#: ../commentluv.php:1326
msgid "API URL"
msgstr "API网址"

#: ../commentluv.php:1330
msgid "URL to use for API"
msgstr "使用API时的网址"

#: ../commentluv.php:1334
msgid "Comment Form Field Values"
msgstr "评论窗域名称"

#: ../commentluv.php:1337
msgid "Authors Name field name"
msgstr "评论人名字域名称"

#: ../commentluv.php:1342
msgid "Email field name"
msgstr "电子邮箱域名称"

#: ../commentluv.php:1347
msgid "Authors URL field name"
msgstr "评论人网址域名称"

#: ../commentluv.php:1352
msgid "Comment Text Area name"
msgstr "评论文字区名称"

#: ../commentluv.php:1357
msgid "Diagnostics Info"
msgstr "诊断信息"

#: ../commentluv.php:1375
msgid "You can copy this information and send it to me if I request it"
msgstr "如果我需要，你可以复制这些信息发送给我"

#: ../commentluv.php:1382
msgid "Save Settings"
msgstr "保存设置"

#: ../commentluv.php:1384
msgid "Reset Settings"
msgstr "重置设置"

#: ../commentluv.php:1387
msgid "Are you sure you want to reset your settings? Press OK to continue"
msgstr "确定要重新设置吗？点击OK以继续"

#: ../commentluv.php:1390
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: ../commentluv.php:1398
msgid "Plugin Info"
msgstr "插件信息"

#: ../commentluv.php:1401
msgid "Start Here"
msgstr "从这里开始"

#: ../commentluv.php:1402
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: ../commentluv.php:1403
msgid "Home Page"
msgstr "首页"

#: ../commentluv.php:1403
msgid "Visit www.commentluv.com!"
msgstr "访问CommentLuv官方网站"

#: ../commentluv.php:1404
msgid "Social"
msgstr "社会化"

#: ../commentluv.php:1405
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: ../commentluv.php:1405
msgid "Help Desk"
msgstr "帮助平台"

#: ../commentluv.php:1406
msgid "Do you like this plugin?"
msgstr "喜欢这个插件吗？"

#: ../commentluv.php:1408
msgid "News"
msgstr "新闻"

#: ../commentluv.php:1414
msgid "Thanks to the following for translations"
msgstr "感谢下列翻译者"

#: ../commentluv.php:1415
msgid "Italian"
msgstr "意大利文"

#: ../commentluv.php:1416
msgid "Dutch"
msgstr "荷兰文"

#: ../commentluv.php:1417
msgid "Polish"
msgstr "波兰文"

#: ../commentluv.php:1418
msgid "Georgian"
msgstr "格鲁吉亚文"

#: ../commentluv.php:1419
msgid "Lithuanian"
msgstr "立陶宛文"

#: ../commentluv.php:1420
msgid "Portuguese"
msgstr "葡萄牙文"

#: ../commentluv.php:1421
msgid "Malaysian"
msgstr "马来西亚文"

#: ../commentluv.php:1422
msgid "Hindi"
msgstr "印度文"

#: ../commentluv.php:1423
msgid "Russian"
msgstr "俄文"

#: ../commentluv.php:1424
msgid "Chinese"
msgstr "中文"

#: ../commentluv.php:1425
msgid "Hebrew"
msgstr "希伯来文"

#: ../commentluv.php:1426
msgid "French"
msgstr "法文"

#: ../commentluv.php:1428
msgid "Romanian"
msgstr "罗马文"

#: ../commentluv.php:1429
msgid "German"
msgstr "德文"

#: ../commentluv.php:1430
msgid "Arabic"
msgstr "阿拉伯文"

#: ../commentluv.php:1432
msgid "Want your link here?"
msgstr "现在这里加入链接吗？"

#: ../commentluv.php:1432
msgid "How To Submit A Translation"
msgstr "如何提交一个语言包"

#: ../commentluv.php:1433
msgid "Special thanks go to the following"
msgstr "特别感谢"

#: ../commentluv.php:1434
msgid "CSS Help"
msgstr "CSS帮助"

#: ../commentluv.php:1435
msgid "Badge GFX"
msgstr "CommentLuv标志作者"

